何君堯：買水砲車一定要勁，你估玩水槍咩！

都幾搞笑

全面鎮壓港獨狗，暴徒絕不手軟

暴動果陣搶車開水炮殺左何君堯

我支津路水砲都勁過你啦

Jacuzzi